\begin{titlepage}
\centering
\vspace*{-20mm}

\includegraphics[width=0.3\textwidth]{figuras/ep.jpg}\\[1cm]    
\textsc{\LARGE Escola Politécnica - USP}\\[0.5cm]
\textsc{\large Dpto. de Engenharia de Sistemas Eletrônicos}\\[0.5cm]
\textsc{\large PSI5886 - Princípios de Neurocomputação}\\[2cm]
\HRule \\[0.7cm]
{ \huge \bfseries Reconhecendo Personagens dos \emph{Simpsons} com Redes Neurais Convolucionais}\\[0.4cm]

\HRule \\[3.5cm]


\begin{minipage}{0.4\textwidth}
\begin{flushleft} \large
\emph{Autores:}\\
Bruno Padilha\\
Gabriel T. Nishimura\\
Lucas F. A. O. Pellicer\\
Vivian K. Isuyma
\end{flushleft}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.4\textwidth}
\begin{flushright} \large
\emph{Ministrante:} \\
Prof. Emilio D. M. Hernandez\\
\end{flushright}
\end{minipage}

\vfill

{\large \today}


\end{titlepage}
